驗屎 有咩食得 唔食得

咩都唔比食 點屙啊
依家連面前隻蕉都唔知食唔食好
仲要屙三次 點好